日頭幾堅強都好，每晚一到依d時候就挨聲嘆氣

每晚都感懷
諗返以前自己幾開心
就到暑假
其實暑假先係最sad
代表你唔再細個
28歲以後就走下坡
30歲反璞歸真
或者講
開始逃避
每晚諗返以前
而家生活
真係過一日得一日
以前得個講字
而家係你唔咁過
根本生存唔到落去
人識調節
冇資源冇希望個時
就唔再哂時間心機諗將來

我明

很堅強很堅強很堅強

Truth is I missed those summer days

心情不好